[突發] 黃旼炫攬住個女仔

啲妹實喊死

其實個個係我嚟 大家唔好介意

咸左

禾鴨就嚟喊到又心臟病發喇

喊死禾鴨啦
而家又發老脾

po錯

好叻叻

我都真係因為呢條女先識呢粒星

禾鴨幾勁紅過粒星
禾鴨可以堂堂正正講
「冇左我佢會有今日咩！多得我日日追佢先會咁多人鐘意咋！快d多謝我報答我啦 」
狐狸仔舊雲絲預言成功

又話人哋認得你，又話啲私生好容易上到床
人地唔睬你喎，你有120歲命都冇用啦
之前又話整容，我諗人地quit娛樂圈你都未整到一part